[有圖]大x樂高質特價飯

同餐牌張相完全兩回事
一直都好支持間野
點解要咁樣玩
我想有尊嚴飯咁食碗飯

個碗好撚似狗兜

圖片只供參考用

狗飯

腦入邊有冇問自己:「我係咪食緊屎?」

睇黎狗飯好過佢

起碼個狗碗靚過佢

我都食過
但個賣相冇樓主張圖咁差

個碗咩料？
做和尚？

佢食完嘔翻出黎=樓主碟野

唔錯喎，仲有條肉絲喺裏面!

屌 笑到肚痛

咩好撚似講到唔係咁

$35

咩肉絲呀 肉排黎呀

食咗幾日 未見過好似你嗰個咁頹

做咩唔食曬佢呀

係咁既 想留黎今晚宵夜

cls

大家樂只有焗肉醬意粉高質

肉扒黎架

笑到仆街
完全係狗都唔食

狀元爺都要食狗飯，來！我地去食人飯

以為肉餅嚟

之前發工附近無咩餐廳 去咗食佢個咕嚕雞 得5舊細細舊 仲要每舊肉同粉既比例係2:8
果日起就決定咗以後唔再幫襯。真係比狗食咁款

去買包狗糧食好過

屌那媽
比返福建炒飯我仲好
呢個真係狗飯黎

Copy 香土

相入面啲紅色綠色嘢消失晒

好耐無去過大家樂, 大快活距離我屋企遠啲我都係去大快活, 有heart啲

大家樂真係越黎越低質

仲樣衰過狗飯
樓主係咪食哂

請提供分店地址，以便我們跟進。謝謝！

衰過狗飯

大家樂個迷你福建炒飯特價飯都係垃圾
超難食

愈整愈頹屌你老尾

唔撚食佢好耐, 屋企同公司樓下都有一間都唔撚會食
行遠D食大快活好過

明白
原來大家樂係食狗飯既

廁所板咁個碗

好似七仔啲叮叮飯

屌你老母

你不如開埋係邊間分店
直接投訴佢啦
其他未見過咁離譜

開地址啦
收少少錢？
你老母 無錢賺 就咪賣35蚊
狗飯

睇見個賣相就反胃

抄pose?

鄉討抄過黎？屌你啦樓主

比狗食？

去大家X，應該買燒味飯，起碼有d正常白飯同色先，燒味好唔好，後話啦

狗飯都有人去食

狗都唔食

比狗食?
仲衰撚過狗飯至岩

大家睇下 狀元爺食狗飯呀

呢個飯我食過呀，都幾好食呀，唔錯

狗糧

屌你老未 啲燒味都好撚難食 下午茶叫個燒鴨瀨粉食
點撚知比撚啲屎忽位我 騷到仆街 聞到就作嘔
屌你老母到底識唔撚識整燒味呀

cls 見到咁邊個想食

肉排!

福建炒飯正好多
宜家喱個又乾又無味 賣相又差

你依啲濕碎，之前鐵板餐用膠碟上嗰單重精彩

根本就無品質管理，個廚房鍾意點整都得

你呢個真係好過份，唔好講D色，D料唔見晒

慘得過大把人去送錢俾佢

食爛屎

好記得有一年新年食同一集團一粥麵，叫咗個差唔多四十蚊嘅炒飯
佢老味份量仲少過你依碟 食咗四五更就食曬
之後響另一間分店食早餐，個炒蛋係酸嘅

有時見到呢D頹飯賣30幾40蚊真係嬲嬲地... 我寧願去A1買3個靚麵包+超級市場買Pack汽水放公司慢慢飲好過。

好似狗食乾糧

....唔報海道死全家

食過一次 你老母臭閪個飯濕撚到
我自己係屋企炒仲好食過佢

下午茶d叉燒好q硬,

唔焗豬?

似廚房得返少少飯，係咁刮個大鍋黎俾你咁

唔接, 叫回水

大鳩樂係好撚難食。
自問食野已經好求其，但大鳩樂真係食兩啖就唔想食。

大檸樂

大家樂除左個焗豬
其他野都垃圾過MX同大快活 係連燒味都好撚難食

大鳩樂連粟米肉粒飯呢啲用罐頭整既野都可以整到好難食
Btw, Mx海南雞

食過一次燒味 佢可以連紅腸都有伏
成陣油"壓"味

柒過狗飯

咩撚野碗黎

真係比狗食咁既款

樓豬去大家樂食狗飯

衰過食M記

大家樂啲菜有陣味好難食

第一眼只係諗到兩個字:狗飯

狗也不。。。。

Photoshop 一下應該差好遠

得焗豬同咖哩牛腩係正
肉醬意粉唔夠大快活好
其他就比狗食

擺明狗糧

有冇得回水呀其實？
見到塊蛋果刻真係會好撚火滾

仆你個街 好耐冇食大鳩樂下午茶 早幾日睇下有咩食 轉撚哂乜撚公司三文治立刻調頭走

得焗豬係唯一大快活贏唔到

比幾十蚊係食呢d架啦

今日試過幾好食wor

CHING食開屎

大快樂d野係咁 好正常

上次個立味
食到想嘔

佢個雞扒藜麥同豬柳藜麥飯唔錯喎

個飯差D都唔緊要
但係配合埋個兜

我食果個唔似你幅相
我飯同肉都有油光
肉又夠juicy

個幾舊湯渣黎?

大家樂個蠟味飯幾足料 幾好食
但好少飯

都系牙活好

快餐店嚟講，大快活好很多

咁會唔會好味咗

等睇有人key晒成碗滿既俾佢
等佢冇咁慘

幾個巴打食過都話無咁差，似乎係你唔多好彩

$35其實都唔係話好平
去茶記食個常餐好過

好d 但都係俾狗食

乾身都好啲呀，我上次食個個濕撚過法式濕飯
啲飯好似浸到爛晒咁又冇味

但下午茶個麵唔得

唔止大家樂，大快活晚餐個椒鹽排骨鹹到啊媽都唔認得，巴打可以挑戰下

btw 我食果日佢跟左杯水，原來就係比我浸件排骨落去點水食

認真講，大家樂好難食，不過要睇去邊間，港島有一區有幾間，得一間好食，有時真係睇入面員工咩質素。普遍八成分店都好差

大家樂依間垃圾係得你班柒頭當寶

我今日食果個好正喎

要有嘅都有齊喎

咩呀 扒黎架！

真係比狗食

點解有人仲食大家樂

ig女神vs現實

笑到gapgap聲

上兩個星期睇，肉醬意粉要夾硬加啲菜
唔知係想阻多啲位定想睇落健康啲

琴日食左
真係中哂伏

張狗飯圖真係好仆街

公屋仔最鐘意大家樂 大快活

咁有錢

D綠色同紅色去晒邊？

屌, 狗飯黎

貨不對版 急凍丁熱

可以投訴喎 個師傅乜野都冇落
利申 日日炒呢個飯

廣告圖咁colorful 兜糧就得啡同黃
btw堂食用外賣杯 大家樂唔驚比環保撚圍既咩

街邊是但一間燒臘舖啲燒味飯都抵屌過大家樂啦

大鳩樂燒味狗也不屌 又貴又難食

個兜咁嘅款真係狗也不屌

大家X真係當d客係狗咁撚

齋睇上面張圖 以為有隻狗痾左屎

D色水

見到個狗碗已經笑到仆街

有大快活唔食 食大家樂抵你死啦

買黎餵狗都好喎

識食梗係大快活

link?

唔講以為自己開post
真係好撚難食

利申：食晒

大家樂淨係會食早餐，其他野真係不了

早餐啲行貨野差極有個譜

有次食大家樂焗豬 啲飯淋過屎 以後唔會再去

今日試咗

好濕